海港城真係天才嚟，咁樣仲有人入黎消費？

聖誕節已經無生意
好多店都等緊除夕回血，你咁樣仲洗旨意有人入黎？

【1910 尖沙嘴】除夕夜大量警員佔據海港城，並截查商場內的市民。被截查的市民大多為年輕人，有警員指「覺得有可疑就可以進行截查」。

有深圳來的遊客經過拍照，被警員喝止「唔係記者唔准影相」。遊客因此受驚，在記者鏡頭後受訪時表示「喺中國都唔會咁，我哋一直聽過香港(警察)嘅事，本身都唔信，親眼見到先知。」

曱甴幫人提早收工

0成本攪死個場

遊客都屌，知道班狗幾趕客未？

海港無諗住做香港人生意

依家連遊客都唔敢入啦

好嘢好嘢

終於有位鄰国人醒了

左下兩隻𥄫到扯哂旗

岩岩係巴士站聽到有兩個大陸女人話海港城有防暴，別去了

幫手攬炒

留返比普通遊客入啦 比佢地感受下好客之道

對鄰国人照樣亂嚟
毅進仔果然係毅進仔

唔係記者唔准影相
佢就係法例

叫班狗和你SHOP啦 手足唔駛出手

非常好嘅震撼教育

正視聽，黑狗搞死香港經濟

推

Agree

真正和你shop係應該咁，要諗諗點樣可以做到零被捕，最理想係可以商場同街道梅花間竹輪住黎shop。

太子旺角乜事都無，陰公

林鄭港獨之母
帶頭趕走中国人

啲鋪頭有冇問下阿蛇濕左幾多平，冇既就叫佢就過主啦

引狗進場
我地 已經可以 轉去第二到玩

支那仔係要比人打面先識醒，
不過佢哋醒完又係訓返o

LKF

太子直擊

留名等睇打遊客

一定係海港城指示准許防暴高調入去守

簡直天才

我係商戶就叫回返d租金

黑警令香港見赤字

啲商店即刻轉做黑店，即刻落閘困住啲狗喺舗迫佢哋消費。睇下邊個過癮。

傻鳩商場自爆

咁就易啦，以後一吹雞，就有OT怪幫手做嘢，手足可以去食水底No

尖沙嘴間連卡佛不嬲唔係招呼腥港人

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要15000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

拿拿林簽埋佢，得返幾個鐘要15k嘅人

攬炒大贏家一路都係黑狗。金融海嘯公務員都試過減人工，但我唔信佢會減班狗，仲繼續出OT添

邊個商場冇防暴就去邊個

時代廣場好似唔比popo入
而家成班防暴曱甴企係門口查離開嘅人

不過香港商場都係等攬炒 popo助攻

海港城黃底？

咁樣個立場已經好清楚，就好似大台做黨媒咁，唔係以商場同商戶啲營業為先，最重要係黨嘅意旨

真心支持警察嚴正執法

我就係要呢d

明明兩個場都係九置

藍絲會選擇性失明話popo英明唔會搞支那人

黑警負責睇場

全港最大黑社會

一件牛仔衫賣7千幾個間

高調進行反罪案巡邏

嘩 保安都唔駛請，慳唔少啦

多謝！攬炒之母囉！

啱啱入去行咗個圈，d強國人繼續shopping

強國人都恥笑佢地公安都不如

海港城：黑警係度，有強国客就得

仲有人去？

做得好好呀

黑警報復
你話請勿進入，我就日日都進入玩撚死你

比人打死唔好怨

引狗無差別9搜係最完美既結果

警犬版和你炒

明知popo做野,佢地仲影相擺明搞事,影衰中國

再係咁搞法, 商埸老闆都屌尻黑警。

今日香港堅係多支那狗 正

佢地覺得自己好正義

本身個場已經唔啱香港人行，玩到咁咪成個商場都唔幫襯囉 得閒入去foodcourt坐下睇下書，借下廁所不知幾爽

震撼教育

求狗隊智商

強国客見到黑警覺得安全

大家諗錯晒

我旺角都聽到有人咁講
話返酒店倒數

旅客慢慢習慣狗狗存在，就唔會再怕架喇

狗狗：最緊要我有糧出！

其實搞到大陸人係好撚大獲嘅一件事
當一個知香港班狗失控就慢慢傳到成條村都知，緊傳下就成個大陸都知，就好似當初無人諗過陳同佳單嘢會咁大獲

睇下啲商家佬仲要扮啞扮幾耐

新年見到佢地都唔開胃

嘩 啲曱甴好撚賤 明玩野 賤閪
另一方面睇 啲狗邊識字
個場玩完架啦 前兩日仲係咁派coupon買滿一百平五十

Moko連廁所都有防暴

就係去德國聯署留低email
好快就有得驗證

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都問收唔到驗證碼
都唔肯入黎答聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

仲比環球時報封為年度人物
而家知咩料啦？

有幾大獲 傳到全支那知又點
佢地曉反抗咩

最驚呢樣

屌客不嬲係香港特色

岩啦 返上去散播革命 兼叫d支那同鄉咪撚落黎

全部人暫離海港城，目的已達成

之前IFC同新城市處理都係差好多 明明2間都係sell hk 可能港島商場高級d

做得好

無人知㗎，就好似當初無人知香港人會反抗

少咗嚟消費啲商舖已經唔得掂，好似美心咁已經要出優惠引返人去

黑心啲講，旅客最驚係比人打
有人出事，就傳到佢地個邊

多謝香港PO 宣揚出去

同時黃色經濟圈慢慢發展緊基礎
大家努力

一日見到有黑警係入面既商場,都唔會再去

林鄭月娥冚家剷未

又有狗查緊

支持警察巡商場

最好日日巡打擊暴徒

澄清返先，呢張通告係回帶，8月個時貼嘅
唔代表海港城而家係無辜或者唔知情
所以可以繼續抵制海港城

其實出張文宣就ok

我相信全香港冇人比林鄭黃

玩第二到

岩啦一傳十 十傳百

而家皇軍咁樣橫行無忌

海港城邊有得say no
即刻比人打鑊金或者阻狗辦公

商家佬，
係咪覺得D警察好幫得手呢？仲係一個仙都唔駛出。
係就記得以後每日都放佢哋入去做嘢，
順便炒晒D又收得貴，又唔做嘢嘅保安。
嘩！真係著數到你唔信！！

九倉
好心你班連登仔就咪咁天真 地產商係一定可以俾壓力政府

邊間傳媒訪問

日日吹雞就得

去都唔使去

又助攻

眼見為實

海港城啲marketing team炒晒佢啦

海港城老闆係咪撐警？相信佢都好樂意

popo幫手和你shop

和你OT

佢有槍呀！

但地下 二樓依然無咩影響

外國旅客好難習慣架喎好多都係第一次黎香港，支那人就難講d

食食吓飯扑穿你個頭

抵撚死

根本冇得慣
屌你老母世上冇一個地方係會凶鳩遊客
就算係當年泰國政變 你都未聽過軍隊會搞遊客

香港唔知幾時有咗肖像權，黑狗專用

但依家情況係，政府都壓唔到班狗

其實睇心態，大陸狗可能覺得黑狗係正義個邊呢

支那人都唔慣架，佢地只係慣被暗中監視同限制，識遠離呢種明顯嘅危險，得班死忠口硬唔驚

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

On9!

請繼續抵制！佢地出左果張野一個星期之後就出埋呢個

看不起你支人不來鳥

党有無補貼？

原來狗先係最想攬炒

叻

攬炒先鋒

支持全面實施

全部luxury brand一齊開個group
迫landlord做嘢 否則全部唔renewal of tenancy
反正家下曱甴已經搞到冇生意

以後見有人想去果邊記住話有一大隊防暴 唔好去
有遊客想去又話有防暴 不要去

其實海運果邊係咪咩事都無兩個世界？

死黑警仲多過遊客

－早咪話咗要攬炒囉， Popo 真係聽話，聽從吩咐搞到商家冇得做生意

唔錯唔錯

吳光正心諗集團在支那仲有好多生意架，迎合下支共港共幾日將就下

新世紀都成堆狗

驅逐支那狗威番次

叫popo入去消費

根本支那人得口講撐警，實則見到狗影已經驚，仲淆過本地人

屌 咁個場抵撚死

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

有皇軍睇場

thanks popo

見到都驚，不了

exactly
and no need black bloc

個黑警望住個女仔個眼神令人勁唔舒服

最好鬧走哂啲蝗佢，口裏話港獨廢青個身體咪係香港鳩嗚，教育下佢地就啱啦
唔好話係班示威者趕客，睇下班狗所作所為先

黑警而家惡撚哂
佢想入邊巡同捉人都無後果

好驚呀 唔購物了

好冷清個商場

Balenciaga 係咁嫁啦

九倉又贏

點解其他尖沙咀商場冇事？

之前唔係話強国人見到黑警睇住好安心 仲同黑警影相咩

警犬都唔影得

點點次次都係等下個節日回血?
等時回得晒血

商戶冇生意
黑警冇所謂

我就唔撚去
條女靚少少
都俾d popo抽牌視姦

笑死，小強真係終極智障黎。同777一樣以為自己好打得，用強硬政策，無料就收皮啦

聽日海港城仲有冇得排福袋呢

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

海旁多人

ifc唔係幾間聯營咩

前線黃(好似係)

大家係邊

見到女人想強姦?

嚇撚死人咩

佢地既任務就係咁

準備強姦了

租已收
商戶on9 啫

落左閘未

租得IFC嘅有返咁上下規模，陣間扑爆邊間大公司高層個頭

啱啱喺入面出黎，個別鋪頭準備正常收工，商場未趕人走

真心覺得 popo勁，成日撚尻D支那人

Popo 又巡視業務因為都覺得自己之後永世冇得去旅行

我就係要ed

左下仲要公然鴿女
黑社會

唔係記者唔准影相

講真
如果喺支那班狗一早被人殺咗

咪只會更加證明黃係啱

根本聖誕除夕都搞路人
遊客或者鬼佬見到都驚

黑警願望係攬炒
佢地又想上國際頭條

見到幾隻狗係到𥄫個靚女
個靚女知道但一眼都冇望過啲狗

笑撚死

啱啱先去完海港城

個廁所

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

攬炒

為海港城職員多謝d狗 做小幾多野

多謝曱甴幫手輸出革命

撐警嗰班分分鐘成世人都未嚟過香港
喺度圍爐打飛機

大佬
人地老細吳光正撐警架
仲講咩無辜

吳咩正呢個軟飯王唔比狗入就嚟比中共炒家架啦

必須encore

你哋班地產霸權醒覺未？

狗政府繼續官商勾結，俾多塊地你都都無用

見住班支那人見到兩個街口前有狗，係度話走拉唔好過去